何律師: 會唔會係黑衣暴徒開消防喉噴濕地下 令大肚婆跣親?

推

比白衫人圍摳

跣到你d黑社會同黨咋

有冇人拎返條片出黎

何妖....你個女幾時會比人姦啊

你個女d西水黎架

又想同暴力割席，但又唔想得失元朗鄉黑既選票

何君堯一定會上斷頭台

好彩立場姐姐加林卓廷兩條片兩個角度
證明尋水喉前個女人已瞓低

等坐何妖

仆佢個街 咁都講得出

任何人犯左法都可以原諒

呢條友連人性都冇

佢對狗眼唔識睇片
就算睇完都冇分析力

屌佢老母個大肚婆喊撚住話有人衝去打佢呀

屌

嘩
大肚媽媽 聽到會唔會嬲嬲

野狗跣親屌大佢老母個肚生左佢就有